有冇人唔見左個鎖匙扣同耳機？

落先落街買野個陣見到地下有個耳機綁住個鎖匙扣 有條細細地既鎖匙仔（雖然唔知重唔重要） 我執左比商場保安啦 聽日自己執拎返啦

連登有愛，幫推

多謝

似係封印住啲嘢